我敢講如果上多次頭文字D, 肯定全院滿坐

the room 就係好例子 之前開賣即爆
肯定仲多人睇過而家上緊果d 咩新XX之王，廉X風雲會唔會太mean
有咩方法可以推到佢上？

其實可以同片商夾，佢肯畀source 你，再同戲院夾包場（不過包場除返開100蚊位走唔甩）

上年年尾龍貓有再上映過
得少數戲院有 因為宣傳少 冇乜人知

一定入場

香港版 The room

我驚全場一齊跟住阿木講 "三萬蚊！過夜！你條女雞黎架！"

睇到識背喇喎

唔覺

間中都有啲80年代舊片再上返畫

Can't take it anymore.....ah ha ah ha......

三五成群呢？

係又唔錯 想睇下應該好正仲要某d場會有杜生去亂入叫埋一份